巫師真係好撚正啊

岩岩開血與酒玩左大半日
好驚玩完就要等到cyberpunk2077先有再咁既體驗